---
layout: "comment"
hidden: true
title: "22407"
date: "2016-08-08T20:24:27"
uploadBy:
- "DasKasperle"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Bernd,
ich komme aus dem staunen nicht mehr raus. Baust du für den Eigengebrauch oder in kleiner Serie? Und hammerharten Dank für den Tipp zu einem weiteren Fischertechnik Buch. Ich konnte es nicht fassen als ich bei Amazon nachgeschaut habe!

Über Links zu einigen Platinen würde ich mich sehr freuen.
k.G. Kai